```json
[
    {"question": "无缝光谱精确位置定标工作包的输出是什么？", "answer": "无缝光谱2级图像的精确的位置信息"},
    {"question": "基于目标源的一维光谱抽取工作包首先进行什么操作？", "answer": "基于主天光参考文件进行天光背景扣除"},
    {"question": "在光谱提取中，什么是Stamp图像？", "answer": "Stamp图像是在光谱图像中截取出目标源某级像的光谱图像"},
    {"question": "基于目标源的PSF一维光谱抽取工作包的主要任务是什么？", "answer": "对已经做了WCS、平场、CTE等改正之后的无缝光谱图像，进行抽谱"},
    {"question": "正向建模一维光谱抽取工作包最终得到哪些参数？", "answer": "源的分类（星系、恒星、AGN）及其相应的物理性质参数星表，以及红移"},
    {"question": "无缝光谱的粗分类与红移测量工作包分类结果有哪些？", "answer": "恒星，星系，类星体，其它"},
    {"question": "粗分类与红移测量工作包使用什么方法对点源进行分类？", "answer": "PCAZ方法"},
    {"question": "数据检查模块在无缝光谱的粗分类与红移测量工作包中起什么作用？", "answer": "对从需要处理的一维光谱源的三个波段光谱数据及其数据质量、测光数据、相应的仪器psf等数据进行检查，符合完备与质量标准的光谱进行下一步的分类与红移处理"},
    {"question": "基于目标源的PSF一维光谱提取工作包输入包括哪些内容？", "answer": "光谱图像；配置文件；目标源星表；flat field cube；响应曲线；对应成像"},
    {"question": "正向建模一维光谱抽取过程主要分为几个步骤？", "answer": "正向建模一维光谱抽取过程主要分为3个步骤：1）使用flat Fλ作为1 维光谱模型构建2 维光谱图像；2）使用polynomials/step-function 作为1 维光谱模型构建2 维光谱图像；3）使用光谱库进行模版合成构建2 维光谱图像。"}
]
```